搞左個有女朋友嘅男仔

果種成功感真係
有冇人明白果種征服感有幾大
重要追住我條撚黎含
成日菊花都係我啲精液

真

打完J就好快啲做聖誕功課啦

呀婆好識玩

香港人真係好大壓力

gay but great

樓主gay?

樓主是咪暗戀直仔幻想自己已經扑到佢

真識玩

不能只有我看到